想問吓點解制裁名單冇陳茂波同埋張建宗？佢哋係咪做咗污點證人？

佢哋係咪去美國篤灰？所以做咗污點證人？
好撚嬲啊，呢兩條友竟然去勾結外國勢力

屌你咪撚踢爆啦